係好耐好耐之前,有一個人...

佢出世，之後佢死左，完